year3無intern offer係咪人生已完

三大乞食科
gpa過三
有exchange有上莊
整係Year2返過一份垃圾summer job

今年報左十幾份intern
但大部分都無消息
In過個一兩間都完全無消息
咁既情況係咪人生已完

有冇報政府？政府通常6月出intern offer，interview都唔洗

有
但收唔到比大學nominate既通知

上jobsdb睇下仲有冇d遲請人嘅細公司啦

好
多謝巴打

十幾份會否太少

利申：報咗30幾份有3份offer

去jijis 睇下啦

好多都寫明要讀business related
加上我整係報左大公司
細公司本身有返開就無報

冇intern
係大公司做緊垃圾post

上當年剩係報左學校intern schema , 無係出面搵

其實有intern唔代表乜, 有時間學好英文仲好

兩年前IELTS 8.0
乞食科連interview都無
順道勸下各位DSE考生
JUPAS跟所謂興趣揀科就會好似我宜家既收場

Intern = 廉價勞工
如果唔係自己鐘意嘅工不如唔好做

三大商科
一樣都係無intern offer

不過反問自己intern係咪真係重要到無左會死，然後又問自己無又如何，個暑假其實攞黎玩下唔同比賽etc咁都幾好

唔應該鳩報

你諗下自己有咩優勢
睇多幾份揀幾份真係自己有優勢既
正正經經寫封cover letter好過啦

我都頹科 all in剩係報左2份 2份都有offer

100%命中率
巴打有咩技巧可唔可以分享下

我都有咁諗過
但一來暑假唔返工keep住做野真係會好頹廢
雖然已經決定左如果無intern就學一樣想學既野
二來呢排太多負面情緒
唔返工只會不斷亂諗
三來都想搵返少少錢
雖然宜家已經唔介意貼錢求offer

我好有興趣知係邊兩份offer

Summer已經預咗做保安算

咩post 唔洗interview

好多intern都唔洗, 見gpa就收, 公司根本唔得閒搞

咁啫係要得運到